Pour le chiffrement asymétrique, nous avons seulement généré les clefs.
Nous voulions utiliser la clef publique de l'API afin de générer le token avec l'algorithme RSA (RS256) Lorque celui-ci aurait reçu le token, il l'aurait déchiffré avec sa clef privée.
